{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 나드리펜션"
    },
    "text": "- 潭陽湖と秋月山の近くに位置するプール保有ペンションです。 - 客室内ではろうそくの使用が禁止されています。 - 調理が可能で炊事道具と食器類が完備されています。 - しかし、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 - 入室は午後15時から可能で、退室は午前11時までです。 - 官房済林、消砕院、龍沼、金城山城、カロスキル、竹緑園の客室は個別テラスバーベキュー場が利用でき、他の客室は1階共用バーベキュー場が利用できます。 - 幼児は24ヶ月以上は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 - インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは同伴できません。 - 駐車場は無料で利用でき、屋外プールは夏季に運営され、天候によって変更されることがあります。 - プールの利用時間は入室から午後20時までで、ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどの服装をお勧めします。 - 客室の玄関口には消火器が備えられており、フットサル場は入室から午後19時までご利用いただけます。 - 共用トイレは1階通路に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは潭陽湖と秋月山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内でろうそくを使うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではろうそくの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "はい、調理は可能です。炊事道具と食器類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や魚類を調理できますか？",
            "answer": "いいえ、肉類や天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後15時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "官房済林、消砕院、龍沼、金城山城、カロスキル、竹緑園の客室は個別テラスバーベキュー場が利用でき、他の客室は1階共用バーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は24ヶ月以上は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しており、インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から午後20時までです。"
        },
        {
            "question": "プールでの服装はどうすればいいですか？",
            "answer": "ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどの服装をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室に消火器はありますか？",
            "answer": "はい、客室の玄関口には消火器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "フットサル場は入室から午後19時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共用トイレはどこにありますか？",
            "answer": "共用トイレは1階通路に位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 547
    }
}